Het lijkt voor mij een zeer perfecte gelijkenis in elke functie.
Ik heb nog nooit zoiets gezien gelijkenis in mijn leven.
We moeten rekening houden met het effect van schaduw, weet u. "
'Je hebt haar te lang gemaakt, Emma,' zei meneer Knightley.
Emma wist dat ze het had, maar het niet zou bezitten; en meneer Elton hartelijk toegevoegd Oh nee zeker niet te lang; niet in het minst te lang.
Overweeg, zij zit - wat van nature een andere inhoudt - in het kort geeft precies het idee - en de verhoudingen moeten worden bewaard, weet je.
Verhoudingen, kortere termijn .-- Oh nee!
het geeft er precies een idee van zo hoog als die van Miss Smith.
Precies zo! "
"Het is heel mooi," zei meneer Woodhouse.
